【最後11日，2020年永久抵制TVB廣告商】每日洗版任務 - 雀巢佳膳

已經俾咗足夠勸誡及時間俾各品牌
2020年，全香港黃絲將會永久抵制TVB廣告商
記得bookmark及廣傳
TVB廣告客戶暫時抵制名單：

抗爭須堅持，屌柒TVB成習慣，每日只需幾秒！
你停手嘅話，點對得住唔簽廣告合約嘅公司？
It ain't over till it's over!
[/b][/size=5]

【抵制CCTVB 每日任務】
1.派嬲
2.洗版
3.推post，每人推幾下冇咁辛苦
4.罷買
5. 互like留言，推上FB留言熱門

是日精選@21 Dec 2019
雀巢佳膳
1.
2.
FB search: 雀巢健康生活誌

※留言template
留言重點係全力阻止廣告商簽訂下年合約

講下臭屎
佳膳sell營養，做乜同最冇營養既TVB新聞為伍？
雀巢係TVB大客，記得全線抵制、同Fake News割席！

歡迎用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

週街貼文宣圖 (新！)：
－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

推

建議可以有埋幾個取代名牌

可以喺度討論，始終唔係樣樣產品都熟
有答案嘅置頂回覆

Pish

幫推
辛苦曬A餐手足

推!!!!!

希望大家見到post會入嚟做任務、推下post
係我哋團隊成員最大願望

Push

up

今日得閒啲，幫你推到5頁

Done 推

今日得閒啲，幫你推到5頁，打撚死共產黨媒cctvb！

lm

推
做到禁左言
晏啲做埋第二個link

抵制

P

我要tvb全體員工無錢無job到出嚟做雞

Tui

push

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

辛苦大家推足咁多頁
但得300嬲，真係要諗諗計

有冇意見
500嬲都收貨

繼續推

今日有活動呀，少啲人得閒上fb都正常既

雀巢係全世界最撚黑心既企業 就算唔落TVB廣告都要抵制

打死咗tvb先
Btw 可唔可以講多啲

推一推

done!

可以睇下呢個

最仆街係賣奶粉去非洲又宣傳話奶粉好過/同母乳一樣好
但非洲無乾淨水沖奶粉 所以飲死哂d bb

anyway

老豆想同佢做朋友

老豆想知答案阿

雀巢真係生產好多嘢

每日一篇

支持

12.22 15:30 聲援維吾爾
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

真假新聞

出力！

Up

香港人需要成功感先會幫手
所以TVB戰線時不時都要「報捷」嚟谷起戰情
不過，喺自從合約戰之後，洗版人數不斷跌緊
真正嘅勝利 (i.e. TVB永不翻身) 係要透過堅持行動、不斷累積成果先會得到
無大家行動，唔會有「報捷」呢回事

所以希望大家可以做幾樣嘢：
1. Follow我個連登acc (同埋黃心穎巴acc)，本人只開TVB行動post
2. 連登app login 定用嚟洗版嘅 facebook acc
3. 每日抽幾秒鐘：派嬲、留言